山神：一早話左摩連奴會比人炒

根據太陽報的爆料，摩連奴被曼聯解僱後，山齊士曾在曼聯球員的WhatsApp群組發了則消息，表示他跟Rojo曾打過賭，現在Rojo欠他兩萬鎊了。

據悉，山齊士的短信寫道：「我就跟說了吧，耐心才是我們需要的東西。Rojo你現在欠我兩萬鎊了。」目前，山齊士因傷正在智利國內休養。

全能到仆街

預言都識

成個廢老咁

抵買到，預言都識

雲爺爺又贏

耐心才是我們需要的東西

睇嚟佢等左都一段時間

唔知有冇賭自己今年入幾多球呢

又一隻鬼

D記者都係whatsapp group度？

預言者

宜家係全知又全能

全部都係鬼,叫老豆點贏?

全知全能

50m一個星期仲要賺人2m, 全能到

m好似唔係咁解

佢有份害摩佬

M=萬

睇下呢度咩台先

痴撚線太陽報究竟有幾想幫摩連奴兜
更衣室又有針，whatsapp group都有針
下次不如話近日喺洗衣房發現Martial條底褲成堆精

自己做莊開盤贏埋

根據太陽報的爆料，摩連奴被曼聯解僱後，近日曼聯洗衣部門發現前鋒馬迪爾嘅底褲成堆精

又唔係費蛇，遲早都係俾人炒架啦
全能到仆街

你講緊全波台都好似你咁弱智？